鳩硬sir依家係咪放緊飯？

咁落力出post嘅

佢同我扑完野唞緊